﻿

一．96borad修改说明
:
  把以前烧写好的sd卡的通过读卡器接入ubuntu系统，然后拷贝我们新提供的boot.img文件到sd卡的/OS/debian/ 目录下，替换掉原来的boot.img
再把sd卡系统插入96borad的插槽，烧写到96board的flash (接上SD卡，接上显示器，开机，根据屏幕的提示烧写),

烧写完成，退出SD卡，重启即可。




二．Lora程序的使用
编译：

  在96board下可以直接编译运行，拷贝代码到96borad后，进入spi_sx1276目录下，在terminal下make即可生成应用程序spi_sx1276
运行：


 在terminal下执行：


./spi_sx1276 send   (板子为发送模式，一直发送数据)



./spi_sx1276 recv   (板子为接收模式，接收数据打印出来)


